**LOVE
COOK**（愛的料理）是[大塚愛的第三張原創專輯](../Page/大塚愛.md "wikilink")，2005年12月14日發行

## 解說

  - 「CD
    ONLY」・「CD+DVD」・「CD＋寫真」（初回限量）・「CD＋[繪本](../Page/繪本.md "wikilink")」（初回限量）四種包裝發行
  - 全部歌曲以慢節奏居多

## 收錄曲目

  - 全碟作曲及填詞：愛
  - 編曲：愛×Ikoman
  - [弦樂團編曲](../Page/弦樂團.md "wikilink")：弦一徹（\#2&6）、Crusher木村（\#7）
  - [銅管樂器編曲](../Page/銅管樂器.md "wikilink")：水江洋一郎（\#9）

### CD

1.  5:09a.m. - 2:52
2.  有翅膀的蛋（羽ありたまご） - 4:58
3.  彈珠（ビー玉） - 4:06
      -
        第8張雙主打單曲
4.  SMILY（笑嘻嘻） - 3:33
      -
        第8張雙主打單曲
5.  U-Boat（U-ボート） - 4:42
6.  貓與氣球（ネコに風船） - 5:13
      -
        第9張單曲
7.  Cherish（珍愛） - 4:51
      -
        「[LOVE for NANA～Only 1
        Tribute～](../Page/LOVE_for_NANA～Only_1_Tribute～.md "wikilink")」收錄曲。「music.jp」電視廣告歌
        收錄於第一張精選輯『[愛 am BEST](../Page/愛_am_BEST.md "wikilink")』的第8首
8.  泡麵3分鐘作法（ラーメン3分クッキング） - 3:00
9.  東京午夜（東京ミッドナイト） - 4:56
10. 星象儀（プラネタリウム） - 510
      -
        第10首單曲。「日劇『[流星花園](../Page/流星花園_\(日本電視劇\).md "wikilink")』」形象歌曲
11. Birthday Song - 3:50
12. LOVE MUSiC - 4:30
      -
        收錄於第一張精選輯『[愛 am
        BEST](../Page/愛_am_BEST.md "wikilink")』。演唱會最後必唱的歌

### DVD

1.  彈珠（[Music Clip](../Page/Music_Clip.md "wikilink")）
2.  Cherish (Music Clip)

[Category:大塚愛音樂專輯](../Category/大塚愛音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2005年音樂專輯](../Category/2005年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:2005年Oricon專輯週榜冠軍作品](../Category/2005年Oricon專輯週榜冠軍作品.md "wikilink")